「賤種死出黎」羅婉儀請咩病假，林老師請病假都俾你召返去

在該校任教的周老師（化名）接受《蘋果》訪問時透露，女死者林麗棠上周二（2月26日）至周五（3月1日）請病假，校方亦有聘用代課老師，惟上周四（2月28日）卻見林老師午膳時間現身教員休息室，一邊哭一邊做圖書科的工作，「聽到佢真係病得好犀利，基本上開唔到聲，用好沙嘅聲音同其他人講嘢」，但卻聽到副校長要求她當天必須完成工作

你條仆街賤種，你請乜春病假食屎狗
恰林老師個時恰得咁爽，咁威，依家笠晒水

希望有人公開佢資料，住邊，有無仔女
最好派佢街招，宣傳佢d德政

等d街坊，鄰居，佢仔女d朋友，同事知道佢一家係點

禍必及家人

邊係禍，等大家清楚佢一家係咩為人

咁都有負皮，賤種校長俾？
咪做縮頭龜啦，垃圾

羅校長，還返條命俾人啦
請假正仆街，唔死無撚用

出黎啦 出黎啦 頭7返工呀

羅婉儀你仲話自己信耶教
真係唔該你條仆街快D 落地獄

條仆街叫人寫悔改書，請病假叫人返工;佢就安然請假;正仆街杏加燈，現在變了香港人公敵……

條仆街有無仔女？
真心想知佢班教友，仔女點睇呢個賤種

仲幫佢ge 或者無意見ge 真係枉為人

Leave her alone

事發後至今5日，羅婉儀一直沒有與死者林麗棠的家人聯絡。東華三院執行總監蘇祐安指，羅婉儀情緒不穏定，需要休息。他透露，東華方面也未能接觸到校長，只能透過兩名資深校長與羅聯絡。

呢條賤種，用盡所有方法，迫死林老師。
應該好開心啦，情緒不穩？
high 爆啦實，仲要休息？屌你老味

仆你個街
真係祝佢全家死
落地獄比狗屌

推

跳樓死咪原諒佢囉

推到佢冚家做過街老鼠

逼死完人自己走左去？

羅婉儀幫自己請喪假啦屌你老母

我信佢情緒不穩既 不過係因為佢怕死
係學校著紅衣跳喎 可能已經晚晚黎搵佢

扮咩有病呀
快d番工啦肥婆校長
唔使做呀？

頭七小心啦

過幾日條閪肥婆
又開記者會喊撚哂口咁道歉
同上次幽靈學生單野一鳩樣

出呢呀仆街
死撚左呀

點解佢可以請病假？ 病都要返工呀 一齊facebook msg佢叫佢返工

推爆佢

唔係話佢係度d人唔敢講野咩

打工靠關係 窮人冇上位

東華

無錯
一定要搞鳩佢全家

大把信耶教都仆街㗎啦
耶教只係現代贖罪券
細心數吓
過半政府官員都信教㗎啦
信咗教嘅人係好人只係 marketing 嚟

佢有病,咁係咪又要工友送外賣到佢屋企

佢第3日唔係同d老師講
過左2日，應該乜都適應，一切照常？
而家通哂天，知瀨野
就話自己情緒唔穩定
好撚假

副校都係仆街嚟

應該仲有其他老師埋呢班賤種堆
至少有1個，就係打算迫走林老師，推佢上位個件
一次過抽晒班牛鬼蛇神出黎
呢班仆街作惡太耐

唔係同一種人又點會比佢做副校

d死耶撚
成撚日滿口道德
嚴人寛己
大家有資料就放曬上來

應該得你原諒

另類謀殺...

呢世還唔清，下世仲要你還

MURDERER

我自己遇過既愈刻薄愈閪既老板/上司通常都係耶撚！

縮頭烏龜 羅婉儀

咁唔捱得 請咩病假 唔洗做呀？

做完陰質野龜縮
過一排當冇事發生過

基督徒榜樣

炒

成班偽善陰毒耶撚圍威喂係咁架啦

咪撚再咋病, 快撚d出黎受死啦, 冚家鏟

呢個真！ so far工作遇上幾個耶撚上司或老闆都係閪撚到無倫！ 不斷諗方法刻薄你！ 仲要不斷虐待你不斷叫你信教！ 我諗呢條羅婉儀都係果類仆街！

老師病假就返工
校長病假就龜縮

幾時出黎面對社會大眾呀

出黎啦，一命賠番一命先好請假

一命賠一命

仲有好多人唔知佢有幾衰。。。而且啲人好快會忘記

校長返工啦

除咗個校長，副校長都好應該追究

有無人起到底？知佢住邊返邊間教會

行撚開啦你 屌你媽閪

抑鬱病發作跳樓，大家要體諒死者個病，將予頭就咁指向一個人係唔公平，因為佢個病可能來源於家庭、感情等等

終於成功逼死教師，所以開心到情緒不穩，請病假都係射個波去慶祝下

叫佢出嚟交代下咋喎

推！

召佢返去

所以要愈來愈多消息人士爆料

認真
我建議大家o係街見到羅婉儀都指住佢講屌佢老母

勁過之前個西餅校長

肥婆校長心地好極有限

係啦 咁咪出黎解釋下囉
解釋都唔敢除左身有屎仲有乜嘢原因

定期推推佢

有兩個喎

我有野爆
我發夢，發夢咋
有人知道雙木老師跳左之後，有人(可能係我) 聽住佢講既第一句係，下，拿拿啦車佢去醫院啦，醫唔番邊個做埋我交比佢既野？ 最憎 d 人不負責任

我只會 po 一次，我要保自己
麻煩巴打們以網友身份轉發

你發夢見到果個真係冇人性

究竟幾毒嘅人先會講得出呢啲說話

戴頭盔戴到咁 你不如唔好講 講事實都要咁淆底 仲要係連登

會有報應的

幾時發夢見到佢住邊呀

最好快d爆比毒果百份日日啄住佢

呢個校長唔該去死啦
害死人仲要潛水

無人知住邊？

佢就係匿埋high
自己爽

連登仔幾時貼佢街招 整banner

一定要返嚟揾佢

PUSH

e家邊彊都無得你發，大陸西

癡撚線

fb1:

fb2:

咁你有咩講啊咁巴閉
冇野講得個鳩噏就咪上連登啦影撚衰晒

我屌你老母呀小朋友仆你個街死冚家產
有人借我acc 爆料，本來當事人見到你呢個 comment 佢都唔想多事

屌你老母佢唔屌你我屌你
約時間出黎東華三院呢邊一齊開會發表偉論呀，我開定教員會議室揾你

呢個不動天人渣請一定要群屌
就係你呢 d 人令一個開始敢為正義反抗既教師覺得自己又開始係做錯
唔該巴打們評理

仆街校長出嚟講兩句

我屌你老母不動天

睇人仆街最開心
推到肥婆校長陷家剷

搵埋副校一齊推好似好啲

蔡淑萍都係仆街

人哋以死控訴，你連講真話都唔夠膽

啲耶撚都係仆街嚟

我喺好多post到都牙刷刷話一定會去貼街招
派傳單
我唔會走數
但文筆同資料整理方面真係好差
希望有能之巴絲可以整份嘢出嚟
send畀我
我出錢去print
我出錢請人做嘢

條校長FB

舊FB

人形豬你請SL
林老師都會搵到你

幫你推

清熱血

唔係東華主席俾佢請咩?

Pish

都唔算熱血既
一開始都係血氣攻心想搞到個校長都仆街死
但冷靜翻慢慢思考
就覺得其實更重要既 係公義
如果香港變到一條人命既控訴都可以視若鴻毛
就唔再係一個合格既人文社會

不如爆料俾傳媒，連登影響力同信服力唔夠大

仲敢公然請假dklm

放佢屋企人資料上嚟啦屌

呢單野真係cls 呢條仆街驚返學校比林老師搵到你呀? 你匿係屋企都訓唔安食唔落啦 賤臭閪

搵人打電話叫校長返工啦

耶撚唔信呢套
陪老公呀人哋

縮頭烏龜

應該要兵分2路
直接去王賢誌fb留言 令東華處理事件
另外網上幫佢宣傳 等佢出名到街邊阿伯都知條友有幾仆街

原來係耶撚

個校長咁仆街 祝佢長命百歲 百病纏身
林老師返來穩你

十個耶撚有九個都心腸惡毒

有個親戚自稱信主,但每日就同班教友諗點樣恰d賓妹

SL?
唔洗返工呀？
冇d責任心，幾時寫返份悔過書比東華？

周圍不停強調佢係基督徒，好快就會有耶撚出黎圍攻佢

唔知佢會請到幾時，大家繼續跟進

我會一直推post，直到起到佢㡳為止

推到佢仆街

唔好再講個天會有報應，呢啲說話係咩都做唔到、甚至只係唔敢做既人先會講黎俾自己發泄
一於全力起底，然後係佢屋苑大肆宣楊，收集證據，再告到佢老母冚家剷

耶穌點解會容許呢啲仆街存在? 又係神俾啲老師嘅考驗?

神樂
你係唔係要迫死另一個老師
你唔幫手就出少句聲
東X 移家壓力係前所未有咁大
我勸你收聲
你講多兩句再迫死人我保證你見報
全連登既人一定搵你

羅婉儀冚家俾狗屌
推

言下之意呢間學校嘅高層唔只針對一個老師?

屌佢真係人渣泥

致羅校長：

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

祝佢長命百歲 百病纏身
啲仔仔女女死於非命
不過佢個人咁撚閪應該都冇仔女架啦
有都未必認呢條死肥閪老母

on撚鳩最多東家唔打打西家
迫乜撚野死
我淨知全香港人都想羅婉儀死

真定假啊？巴打發夢時在現場？
係真嘅就推爆去

pish

好過份

保障自己最重要，但最怕係有人會借機作嘢抽水⋯ 你知啦，發夢冇成本
利申：支持推到肥婆出嚟跪地磕頭認錯

校長及其黨羽死全家啦

把口賤成咁,咩人黎架

我係呢間學校李校長時期既舊生
個陣蔡淑萍係我英文老師加英文主任
朗誦都係佢帶我去既
同佢都對左兩年 佢未去到十分關心學生
但事事黑白分明唔會情緒化
有咩覺得唔啱係會用講道理既方法教學生

到我畢業之後蔡主任升左做副校長
但校長一直都係外面搵返黎唔係原校升
雖然我冇証據表示佢唔係共黨
但佢人格絕對無問題
如果校長要佢講 佢可以拒絕咩？

我想依家買份早餐送去佢屋企

垃圾羅婉儀 咁樣逼老師做野 依種人讀幾多書都係廢既

無理由放過佢屋企人

is you on 9

搞鳩佢

屌你老母死肥婆
推

一定唔可以放過呢條八婆

挖埋佢祖宗條屍呀骨灰，撒係佢門前

佢有冇屋企人都唔知喎

不過人會變
可能咁多年佢變佐都唔定
好難講

其實有乜咁出奇，你睇下香港聖公會既主教係咩人，信嗰啲咪咩人囉。係香港信耶穌都係仆街既代名詞

耶撚都係偽善仆街，以前中學校長同呢條撚樣勁似，又係耶撚鍾意打壓啲唔埋堆老師，玩小圈子迫走人，耶撚仆街死！

羅校長 你全家比狗屌啦
咁撚仆街 仲唔快撚啲死

害人不淺

羅婉儀死全家。
仆街冚家剷

東華主席依家仲係fb 覆緊comment

邊個友批校長放假架？

若然未報 時辰未到

憑佢夠賤

btw學科冇高低嘅
崇基上一任院長/DBS校長都好似係讀音樂出身

你全家想陪葬？

禍不及家人其實好on9
令到班仆街唔駛顧慮咁多
更加明目張膽做仆街嘢

你係咪有特權?
你係咪大撚晒?

人地有關公幫佢㗎，你估全部親自覆咩

push

有啲廉恥嘅就賠返條命出嚟

【新增影片】李東海學校校長: 條友死都死咗 以後一切照舊正常

#167 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

隔離post有人寫咗草稿

應該是捉佢全家去死

太官方 唔適合做面向大眾既傳單
我都係自己寫完post上嚟啦

唔係禍
係因果係報應

有5 條殘種負皮
羅校長黨羽

要幫林老師報仇

推到條仆街落去陪林老師

各位巴絲唔好再捐俾東華

呢d仆街真係應該俾天收

咁點啊你想我同人周圍講有人喺網上發夢話乜乜乜？係事實怕咩講？一係你就當真係發夢對住廁所講算，呢個內容好明顯係好接近當事人嘅消息，你都唔講？如果我有朋友同事發生咁嘅事，我開記者會講添呀

其實呢啲人夜晚瞓唔瞓得著教架

殯儀界消息
琴日有喃嘸去天水圍做招魂了，打咗堂齋超渡林老師
黎緊好似會再係萬國設靈

正仆街
唔好放過佢

推撚到佢全家死啦，殺人兇手

呢d人唔會有悔意
最好比天收，感恩

肯定係賤種校長支持者負皮

死者家屬昨到校拜祭，期間表現悲痛，不時大喊「家姐、家姐」。林老師的父親含淚表明要為女兒「討回公道」，透露事發多日來，羅校長一直未接觸家屬，但他亦不想見到對方，不需羅校長的問候。

教協會長馮偉華指，近年校長或管理層以權力欺壓下屬情況趨普遍，早前興德學校事件已反映管理層權力過大非獨立事件，「教師恐被秋後算帳，很難作申訴。」他促教育局應適時介入校政，並設立定期諮議會予教師反映校內問題。

教育評議會主席何漢權則表示，今次事件仍在調查中，斷言校長有問題並不公平，但認同應檢視現有溝通機制，加強師生生命教育。

要向被壓逼者加強生命教育
屌你啦何漢權 換句話說又係暗罵老師唔應該自殺
同babycondom 班仆街鬧林老師選擇自殺，唔顧學生感受一撚樣

反而依啲人係最長命

信敎咪一句我信主等死果陣博上天堂囉

祝福羅婉儀校長

全家死於非命死剩自己一個 百病纏身 日日鬼壓床 行路比花盆掟中比鏹水淋
比佢繼續做校長會誤人子弟 快撚啲罷免佢 要佢成為過街老鼠任何學校都唔會再請佢 佢老母比狗屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

做多左啦，收手啦巴打

詳細解釋下你覺得做多咗既原因?
有理有據係可以大家一齊討論

要起就快手D
呢D仆街潛水就係攪緊著草
一過海就神仙WFC

波台d 9 upper 黎，無視佢得ga 啦

何漢權自己本身都唔係好人啦，仲走出黎講廢話

無，純粹想你收手
放過人放過自己

勸我收手既難度應該大過你搵辦法穿梭時空翻去叫羅校長放過林老師既難度
定還是你係羅校長家人?

推到個肥閪跳樓

好耐無試過咁恨一個人

D記者去左邊？

長推

Push

唔撚係掛我屌爆佢老母臭閪
呢鋪東華唔搞掂呢條賤婦以後咪撚使旨意我會是捐錢呀

推到可以親眼目睹羅婉儀全家俾狗中出3百回

條賤婦有冇老公仔女㗎?點解重未起到底?

返波台9up唔好死出黎啦

點解個仆街言語欺凌到林老師自殺，都可以無法律責任？咩世界

以牙還牙咋而家
以為有權大撚西呀嗱

以後都唔捐錢比東華，捐比其他慈善團體了
唔想捐錢去助長其他人殺人，捐款做幫兇不了

幫推

你又有親人跳樓死撚左？
咁激動既

人都比佢迫死左
仲有放過既理由咩?

迫到校長家人搵雙木老師

下地獄吧

lm

你話校長逼死人，有咩證據？

撐你呀ching

多謝巴打支持
有翻咁上下文書功底既話不妨幫手打篇文出嚟呀

自殺個個尋死之外就無搵法律途徑，咁邊個幫佢告校長？

羅校長話唔會畀自己病架喎，唔該佢快啲返學校做嘢

記得msg佢 提佢返工

東華同保良局都不了

係啦 點解佢請病假咁狗 一係就plan緊點自殺

仲有教會

繼續做校長真係禍害新一代

死還死 原諒還原諒

你渣住自己身份證用翻事主原名拍片讀一次段野啦，廣傳靠你，呢道得你有咁大膽

死賤種羅婉儀仆街死啦屌你

你果句「可能係我」已經即刻知你係邊個
我會好擔心你
東華表明就查，實際都係想打壓
你真係要爆就真接搵王賢誌，同時將堆說話用真身facebook再爆，然後搵定工

牌爛未必輸硬
人賤自有天收

推到佢跳樓為止

屌你老母羅婉儀
你老母比狗屌生左你條冇人性既死賤種出黎
依加害死左條人命 你快撚啲仆街含家剷啦

Btw之前有巴打提議寫一人一信寄去東華 有冇format?

我都想人渣校長仆街死 我只係想最接近消息者可以如實反映倒被東華高層知 因為得佢地先可以做倒 我知做依樣野係要有好大勇氣 上面我用錯語氣 sorry bro

還返個囡俾人啦，鬧人果陣好撚威威豬架喎而家做乜潛水呀

應該係屋企笑緊
垃圾校長幾時死

恰下屬恰得咁爽吖啦？
一命還一命呀 你會有報應㗎偽善死肥婆耶撚
祝你仆街死落地獄 死無全屍 全部受返比你折磨過嘅人經歷過嘅痛苦

教育局做嘢未？？

如果東華今次都唔做嘢
我諗好難說服香港人捐錢比佢囉

洗佢Facebook la

[要感謝主]荃灣升降機意外是在基督徒住客離開後才發生

信耶教嗰啲通常都戇鳩鳩咁

肥婆仲乜咁不負責任放假，我要聽朝見到report係東華主席枱頭

賤種係咪扮病放假上social media mon post同睇新聞？
想逼到佢跳樓

校長失職，可唔可以燉佢冬菇
燉佢落去做圖書館主任對住林老師遺照面壁思過
做返晒林老師平時d工作

最好可以推到個賤婦都自殺

起底組而家咩進度？
最起碼要知道地扯先

唔好咁話啲烏龜人地可愛咁多

填命啦

呢d人，就算用狗仔隊同起底組都唔會過份
個副校長都係幫兇之一，而家竟然可以坐正暫代校長
應該起曬所有相關嘅人士出黎啦

天水圍東華三院李東海小學校長羅婉儀，在女教師林麗棠墮樓斃命後一直未有露面，有老師質疑她施壓過甚，令林老師不堪壓力自殺身亡。羅校長今日起休假，《蘋果》記者今日曾致電羅的手機，但電話直接轉駁至留言信箱。記者再到其黃大仙「老家」找到她的胞兄，但羅兄指胞妹昨日雖然到來探望，但對近日的老師自殺爭議隻字不提，他亦不便評論。
相關新聞：【女教師墮樓】學校如常上課 家長：校長應現身交代

據了解，羅婉儀校長並不與家人同住，但她曾經向當局報稱住在黃大仙區一個公屋單位，記者發現該公屋單位現時只有羅的二哥獨居。

羅兄指三妹並非與他同住，他也是從報章才知道胞妹做校長的學校，發生教師墮樓事件：「佢冇同我講，噚日有嚟探過我，但都冇講呢啲。」
羅家有五兄弟姊妹，羅婉儀排第三，搬離父母家十多年，未婚，也未聞有男朋友。羅兄說，胞妹不時回來「娘家」，與家人關係良好：「再對上一次見佢已經係過年，但從來冇提工作嘅嘢。」他又指三妹「喺屋企，唔算（爭住）話事。」

羅兄續說，三妹在中文大學碩士畢業之後一直從事教育工作，她事業心重，朋友不多。之前她在沙田區工作，轉到東華三院李東海小學後，曾聽她說工作「唔係咁開心」，但不清楚詳情。對於今次胞妹學校有老師墮樓身亡，羅兄強調不知詳情，故不便評論：「可能電光火石之間，衝擊到佢去跳樓呢？」

原來未結婚，無仔女
仲要特登報阿哥住址，佢都幾有先見之明
份人賤得滯，驚人尋仇

件事不了了之既話我諗東華都唔洗旨意叫人捐錢

校長我屌你老母

收撚皮啦屌你老母偽善撚

啱，一日東華冇個交代，處罰既話，就唔好捐款。逼東華處理個死肥婆。

僱員係平等關係, 學校用金錢買老師的知識, 唔係做校長隻狗, 做奴隸

d 未婚老女人都係奇奇怪怪...

屌你老母就抑鬱，你話係就係？你係精神科醫生咩？

無結婚，自己一個獨居，仲要係老女人
平時放工一個人無野做係屋企。
心理上唔多唔少都有d不平衡
諗起都覺得恐怖，將所有心力搞權力上ge野。
林老師好慘，被長年逼害

病假

咁又真。。。佢咁仆街。。。分分鐘死撚曬

燒俾佢就有份

就算係有其他因素同時迫使佢跳樓，但絕大部分因素都係仆街羅婉儀條賤人害囉，唔係既話又會選擇著紅衫係學校跳？而唔係其他地方？
用下個死人腦啦 乜撚唔公平啊 屌你

燒俾佢咪得 仲方便啦

我地比D壓力東華管理層繼續跟進

推一推

支持

迫到一個女教師跳樓
人神共憤
有咩方法捉呢個犯婦人出黎bully佢

記得呢個世界好似有5%人係天性冇良心既
條人渣就100%係呢種人
呢種人唔一定會做壞事，但係做左壞事就唔會有罪疚感

日本有個大臣講過，因為世上仲有呢種人，沒得教化，所以日本係仲有死刑！

祝條撚樣長命百歲 百病纏身

係咪應該去羅婉儀亞哥屋企樓下貼街招

頭七喇 條賤婦死得未

上水呀龜縮儀

跌左個橙入黎

push爆條冚家剷

死臭西食屎狗

快d返嚟寫悔過書

仆街教畜，出來

禍必及家人 推

十個耶撚有九個都心腸惡毒

呢樣真
不幸識得個耶撚老閪婆
奶共奶撚到含晒撚
但蚑共拆撚啲教堂/教會
佢當睇唔到

屌你羅婉儀 恰人恰得咁爽唔使還？

羅婉儀你個八婆死臭西食屎狗

推下先

林老師記得以牙還還，以眼還眼呀

肥西

一命填一命

你咁樣第日仲點出嚟行呀 ?

不是不報 時辰未到

女人做上司都係閪架啦

推 呢個仆街死肥婆 殺人填命啊

講真，話逼到佢跳樓其實無可能

龜縮多幾日出返黎繼續出糧
太陽照常升起

不嬲耶教人先係最仆街，第一日知？